{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 통나무파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予約のお知らせに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。 BBQグリルのレンタルサービスとカフェ、売店/コンビニエンスストアもご利用いただけます。 ワンちゃんパークの客室と丸太パークはペットと一緒にご利用いただけます。 駐車も可能です。 アルパカ牧場で割引特典とアルパカグッズの販売が提供されます。 夜10時以降はセルフチェックインサービスが提供され、事前リクエストが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約のお知らせに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の不一致についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。 BBQグリルのレンタルサービスとカフェ、売店/コンビニエンスストアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ワンちゃんパークの客室と丸太パークはペットと一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "アルパカ牧場での特典と販売品について教えてください。",
            "answer": "アルパカ牧場で割引特典とアルパカグッズの販売が提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "夜10時以降はセルフチェックインサービスが提供され、事前リクエストが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 779
    }
}